點解講明check DNA 都可以有人幫勇仔兜 條友係精神病定五毛？

勇仔講明check 唔到DNA
係一個唔稱職嘅惡人 將計劃周圍講
但呢度仲可以有人幫佢兜 話唔係check DNA
佢假設左人地唔會 check DNA
究竟條友係五毛定精神病黃絲黎

★袁國勇：有些樣本瓶 給我們的只是水喉水，測不到有人的基因

精神病黃絲貼堂